有冇人可以分享下一d谷底反彈ge例子?

小弟處於人生谷底,
事業冇,
又有長期病,
香港仲要搞成咁

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

希望今次香港真係可以贏

小弟會去，放心啦

自殺未遂然後變有錢佬

有冇多d details?

就快頂唔住

巴打講多啲你既困境
睇下點幫你

行年27
搞生意輸左成球負緊債
有情緒病5-6年
屋企無父幹 窮到pk

情緒問題, 好影響工作,
對自己方向冇頭緒

之前做保險,
做半年正係開到一張3000蚊ge單,
跟住情緒崩潰, 冇番工收埋自己幾個月,
10皮積蓄趺到幾千, 最後頂唔順搵份文員做緊,
人工13850, 畢業兩年..
開始正視自己呢個情緒問題, 識開始搵人幫.
目前正係想解決情緒問題, 遲下GE野之後再算

師兄點克服呢個難關?
心態上點改變?

仲喺谷底未反彈呀

師兄近況如何啊？

返工還緊債
但係個contract仲有兩個月完
而且我好唔想做呢行
已經祼辭過4次都未脫離到

師兄介唔介意講多小小自己GE故仔,
例如背景, 創業經過等等

朋友1：中學畢業到30歲都係做兼職
現時35 月入35000+
朋友2：因精神問題長期出入醫院
但係識到有錢女 外父仲要送埋間屋
比佢地住 衣家遊戲人生

點解可以有咁大轉變.....
你覺得係好彩定係有其他原因?

唔識講 不過人生就會大起大落
我自己都霉左2年先出番社會

霉左2年? 介唔介意講多dd
小弟衣家就係霉緊...

咪兼職 進修考證囉

有冇諗過睇醫生